「拋磚」如果芝麻街拍真人版會搵邊個做

Big bird -陳曼娜

阿妓隻恐龍有冇份做？

真人wo

屌 好似

你當恐龍流架？佢對阿既感情係真架！

陳蔓娜係似個icon wo

Ernie - 陳奐仁

曲奇怪獸 - Benz雄

戴耀明 = Bert

bert

689 as Statler

你地啲選角係拍恐怖片

笑死我
笑到隔離啲人望住我